01轉載專訪 「段爸」否認這（暴大）污名化的講法

《灼見名家》3月3日上傳段崇智專訪，劈頭第一句即對中大被稱「暴大」作回應：「我們絕對否認這（暴大）污名化的講法」。段表示校方會採取行動去正名。包括犯校規的程序跟進、公關主動澄清謠言等等。他指一些KOL無的放矢，要主動澄清謠言。

段崇智指大學不是法外之地，校方會配合執法團體。教育機構不能夠亦不應該放棄年輕人，但對於近期的學生會風波，段表示學生辦事處與學生交流非常密切，過去一年更甚。又指學生為18歲以上，要為自己行爲負責。

被問到如何幫助被捕學生，段指成年人行爲自己負責，學生犯校規學校有既定程序處理，本科生是由書院處理。

段崇智指香港近年情況很多人都意料之外。將年輕人變成成人是大學責任，但不能一本通書到老。段又指會盡力將大學辦好，所有持份者的聲音都要聼。身於大社會中不能避免受到影響，他引用英文諺語「When the Going Gets Tough, the Tough Get Going。」

被問到如何幫助被捕學生，段指成年人行爲自己負責

睇唔到寫咩 已block

美國人段崇智唔係中國人
點解可以控制中大？